［小心鏡頭］警方改變了檢控做法，先對目標進行拍攝後再拘捕！！

⚠️2006 高登記者指出 警方改變檢控做法 會先以攝影機拍攝目標人物行為 再進行拘捕⚠️

From 寶寶

即係佢鏡頭係用嚟點相

見到有狗揸機真係要好小心

街上、室內所有cctv，包括智能燈柱隨時都係點相工具之一

唔止點相, 全部片會交上大陸, 過關拉或者香港綁架謀殺都有.

上年已經係咁
唔係點解咁多手足俾狗跟到

彈出又彈入啦

而家應該係認低你做咩先拉，易啲檢控